[緊急!!!] 再咁樣遊行落去實死啊！ [請廣傳]

唔係想分化咁多位 大家都同一條船
但係可唔可以唔好淨係嗌「香港加油」、「林鄭下台」啊！
唔知係我嘅位置定太細聲定咩 一嗌五大訴求就失哂聲咁 完全冇乜人跟著嗌㗎喎

講多次 我地最主要嘅目的係令政府聽到我地嘅五大訴求啊！

1,徹底撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4.徹底追究警隊濫權情況
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

利申 今日發夢去咗 聽日再發多次夢

有啲人可能覺得依五太訴求可能太長太累贅
有冇巴絲打可以一齊諗下口號啊 ！
幫手推叫多啲人一齊諗下計呀！

希望唔好再林鄭林鄭林鄭下台下台下台 x10000
集中急切既訴求

之後啲遊行一齊幫手叫其他人一齊嗌啊！
我冇嘢講！！！

好多人忽略左當日留守義士聲明

[member]巴打 你都講得啱
不過除咗嗰區嘅問題 咁五大訴求本身都好緊要㗎嘛有冇人有計啊[/member ]

尷尬添
我冇嘢講！！！
等多啲人留意！！！

政府一日唔回應 我地都一定要Keep住嗌我哋嘅訴求啊 ！

呢個問題由6月9號已經開始講，啲人硬係有舖叫人下台癮。

次次主題訴求講唔夠兩句，又去返林鄭李家超鄭驊下台無限loop

香港人加油果句Stop啦，魔音咁
次次一嗌就上哂引停唔到咁CLS
訴求呀！
要訴求呀！

警察部同TVB電視台是極大絆腳石

法辦林奠月娥
打倒官僚主義
立即實行雙普選

撤修例
查黑警

大家幫幫手
一直伯伯都係到絕食
星期一絕食者會去禮賓府
到時見！

推~
我認為現階段, 3, 4, 5 最緊要~

但係今日咁圍摳D狗, 會輸民意~
不得不留神~

正面回應五大訴求

推

this is good

推俾更多人睇
唔好再嗌埋啲膠口號
對準政權呀!!!
只有五大訴求係最重要呀!!

大家聽到膠口號 不妨大聲嗌：嗌返五大訴求啦

逆權運動

多嗌五大訴求

一齊大叫
1. 撤回! 送中! or 撤回! 條例!
2. 3. 示威! 無罪! or 抗爭! 無罪! or 撤銷! 控罪!
4. 警察! 濫權!
5. 普選! 普選!

真心 無人嗌訴求
淨係識叫林鄭落台

support!
撤條例
查黑警！

逆權運動目前七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推，好撚憎人嗌香港加油

我建議嗌

1.撤回惡法

2.釋放被捕義士

3.我要真普選

4:撤回暴動定性

5.香港警察 濫權執法

唔該俾多啲意見啦 ！！！
或者仲有咩口號嗌啊！

直接5
一係獨立 反正5既難度唔低得過獨立

香港加油 只係可以Push下士氣嘅咋
七大訴求都好緊要㗎

Push

次撚次去行都聽到「林鄭」「下台」
一聽到就覺得自己去左第二個維度咁 唔撚想再行

1.撤回修例
2.收回暴動定義
3.釋放義士
4.追究黑警
5.立即實行雙真普選

推 ！我冇嘢講！

我冇野講
我要睇醫生
我要搵律師
我唔解鎖
我要投訴你

我覺得依5句
點都好過鳩叫香港人加油
都唔撚知加麥撚野油
我要佢撒回暴動定性追究黑警
唔撚係叫自己加油呀

集中五大訴求！

agger 最憎聽到加油同下台

建議推三大訴求

（一）撒銷所有被捕人士與示威者控罪
（二）落實雙普選
（三）獨立調查委員會

如果爭取到撒控，612暴唔暴動定性影響不大，同埋612之後咁多次示威佢次次都可以話暴動，針著一個612意義不大。

至於撒回，佢都講到壽終正寢又話撒回都可再推，再用撒回做最主要訴求會流失支持者，同埋更逼切的確係撒控同制止警察濫權。
我唔認為佢話壽終正寢等於撒回，亦唔排除佢想陰陰濕濕重推，但當日因為送中咁多人企出嚟，如果佢重推，我認為一樣有大把會再企出嚟。

最後爭取民主雙普選先係我哋出路同最終目標日。垃圾政府日日推政策賣港，我哋阻止到幾多樣。另外民主呢啲價值作為抗爭主要目標更容易吸納到外國支持，至少可以令外國更加容易明白我哋做緊乜。

認同請推

up

咁多位有佢依個post嘅巴絲打！

之後嘅遊行睇下可唔可以做帶頭嗰個
帶領我哋一齊嗌啊！

反送中！

push

有point, push!

記住五大訴求，加油個啲在心中啦

我無野講

參考律政大樓當日口號
有齊五大訴求

直接嗌 五大訴求 缺一不可?

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

暫時收集左咁多位巴絲打嘅意見

成立獨立調查委員會

撤回暴動定性

我要雙普選

香港警犬 暴力濫權

香港警察 濫權執法

撤修例 查黑警

釋放被捕義士

集中嗌五大訴求 對準政權呀!!!

仲有「智慧燈柱」「社會信用制度」依兩個撚嘢啊 ！搵人搞搞佢

推一推

推！！！！

啱啊

諗定口號，Airdrop send出去，等大家識叫

警隊政變成功
警犬可修改基本法成為正規軍隊

用暴動形式去迫政府撤回暴動定性
係幾咁諷剌
等同黑社會用槍威脅警察叫警察唔好拉佢一樣咁on9

黑警暴動阿？

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

都得

呢幾次遊行 除左「香港人加油、林鄭下台」之類

呢兩句最多人響應：
1.「沒有暴徒 只有暴政」
針對釋放義士、撤銷暴動定性兩個訴求
2. 「香港警察 知法犯法」
針對獨立調查委員會訴求

反而「我要真普選」冇乜人響應

同埋唔好叫咁密
5-6 次停一停
回回氣，轉轉slogan

推
要集中

1,徹底撤回修例
撤回惡法

2.收回暴動定義
沒有暴動 只有暴政

3.撤銷對所有反送中抗爭者控罪
釋放義士

4.徹底追究警隊濫權情況
問責黑警 我要獨立調查委員會

5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
唯一出路 雙真普選

咁樣會唔會易嗌啲？
嗌香港人加油同林鄭下台真係好冇意義前者，我哋出得嚟行已經係最大加油；後者，邊個做特首都一樣，治標不治本，個死八婆真係落咗台，更加分化啲中立派

我冇野講

訴求給誰聽？

我覺得要對準黑警濫權，班狗真係癲撚左

放義士，懲黑警，真普選

推！

咁今日真係主要講地區嘢嘛

Thx巴打

1.徹底撤回修例
撤回惡法

2.收回暴動定義
沒有暴動 只有暴政
撤回暴動定性

3.撤銷對所有反送中抗爭者控罪
釋放被捕義士

4.徹底追究警隊濫權情況
問責黑警 我要獨立調查委員會
香港警察 知法犯法
香港警察 濫權執法
香港警犬 暴力濫權
撤修例 查黑警
成立獨立調查委員會

5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
唯一出路 雙真普選
我要雙/真普選

集中嗌訴求 對準政權呀!!!
仲有「智能燈柱」同埋「社會信用體系」啊！

嗌完三至五次就要換下氣 轉轉slogan

比其他市民知我哋嘅訴求啦 希望有多啲迴響
最重要係都係要俾政府聽到囉！

推依個
比多啲人見到 或者俾多啲意見我哋啦

香港警察 知法犯法
我冇嘢講

1.徹底撤回修例
撤回惡法

2.收回暴動定義
沒有暴動 只有暴政
撤回暴動定性

3.撤銷對所有反送中抗爭者控罪
釋放被捕義士

4.徹底追究警隊濫權情況
問責黑警 我要獨立調查委員會
香港警察 知法犯法
香港警察 濫權執法
香港警犬 暴力濫權
撤修例 查黑警
成立獨立調查委員會

5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
唯一出路 雙真普選
我要雙/真普選

集中嗌訴求 對準政權呀!!!
仲有「智能燈柱」同埋「社會信用體系」啊！

嗌完三至五次就要換下氣 轉轉slogan

政府已經知道。現在大概有多少市民不知道？為何遊行就會令他們知道？遊行後，有更多人撐警還是撐示威者？

你明白為何政府批准遊行嗎？誰處於優勢？

佢一早聽到我地係要佢就範呀

個光頭佬係龍豐老闆？

今日係集中反水貨，叫林鄭下台都合理，但係反水貨既口號就好差，依家我都唔記得係乜

大家唔好諗太多個出嚟，要set好特定口號，然後瘋狂嗌！

口號唔可以一句，要對聯咁樣啲人先易跟，嗌到啲人記住咗，之後就所有訴求就清晰晒啦！啲傳媒/觀望人士都知道我地想點 eg. 宜家啲人嗌沒有暴動，其他人識自動波嗌只有暴政

最好沿途有人定點嗌，頭個一個鐘幫手嗌到啲人慣咗先，之後啲人識自發嗌架啦

依家已經唔再集中呢5大訴求啦好冇

唔知應該唔係

你地留意下嗌唔同口號時, 和理非既附和率啦
有D口號真係少D人跟架, 而"加油"就係個control group, 因為實跟

如果政府已經知道 但仲唔就範 就唔係我哋控制到
所以要keep住喊訴求 唔可以比佢停 直到有變數為止

我諗有好多人都其實未清楚
例如反對我哋嘅聲音啦 有一班打工仔都淨係覺得我哋係搞事
如果佢哋知我哋嘅訴求 可能會有唔同睇法囉 大家都係為自己同香港利益姐
但係依樣野要好靠媒體幫我哋手
反而真係好少媒體會報道我哋嘅訴求 而選擇去遊行時發生嘅意外 其實兩樣都好緊要

其實2同3可以簡單綜合埋一樣野，就係，不撿控反送中所有參與市民刑責就足夠，反正咩係暴力、咩係非法、全部都係班仆街解讀，不如好似地鐵、巴士要求加價咁，一開始要求加50%最後結果只批25%其實都已經係計劃預計數字一樣！

巴打 你講得好啱！
你覺得揀邊幾個好？
可以幫手刪咁幾個㗎

釋放義士
追究黑警
沒有暴動
撤回惡法
全面普選

死肥佬邊行邊食煙
祝你全家生肺癌呀

釋放義士
追究黑警
沒有暴動
撤回惡法
全面普選

全四字？一分鐘叫到次

推推推，次次唉口號都好似玩創意比賽咁，咁樣好影響士氣

所以要快啲定好一set, 然後嗌死佢

加埋光復香港 時代革命？

推，屌你老未五大訴求未搞掂仲搞乜其他問題

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

勇武一齊買cream整蛋糕

cream痴落面罩 睇唔到路

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

發覺分開兩句會易嗌啲

沒有暴徒
只有暴政

反對送中
撤回惡法

追究黑警
徹查濫暴

還政於民
落實普選

要搵多個人同你一唱一和
嗌嗌下就有人 join 㗎啦

幫幫手 加多一條
禁止推行社會信用系統

假信用
真監控

我認為改府已知，遊行是徒勞無功。
宣傳訴求以用連儂牆，但最重要是對認識自己的人宣傳。不要把認識的人當是敵人。

做到公平公正
其實係要
「成立獨立調查委員會」先係.

個人認為，五大訴求唔夠精簡，啲人難跟而唔嗌係其一，其二係唔慣。
點解香港人加油會變成示威主題，係因為嗌得多又多人應姐。我覺得可以focus呢三句

-唯一出路，雙真普選/全面普選（前者音夾啲，後者powerful啲

-追究黑警，釋放義士

-沒有暴動，只有暴政

好多人都認定惡法已撤回，為免令其他人覺得我哋死纏爛打，可以唔洗focus住。屌警察個啲就唔洗太講究，因為每逢行經狗屋/警犬啲人都爆咗咗發洩，無需限制佢哋講咩。

不如move on去點令大家習慣？其實呢啲口號，唔多人留意連登，所以好多人都唔識嗌，不如傾傾點樣實行？例如我地搵人定點set係遊行路線上幫手嗌，帶住個風向唔好令示威主題又變咗做香港人加油

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

只要Focus 返喺
1. 撤惡法
2. 獨立調查委員會
3. 黑警可恥

民意𨶙就算唔支持都會明白

4. or 獨立調查！

我都覺得唔想主要嗌既原因係太累贅

要將焦點放喺一兩個訴求上然後大力推！「反送中」已經開始無叫座力，「追究黑警濫權」暫時應該係最無爭議性，「普選」一定要瘋狂加大力度宣傳！！

有冇人可以提供咪/幫手做定點嗌咪？

最緊要係我地要遊行沿途有人定點嗌
再嗌一啲精簡而有力嘅口號

撤回惡法
沒有暴動，只有暴政
釋放義士
唯一出路 雙真普選
成立獨立調查委員會
香港警察 知法犯法

尤其是係普選同埋獨立調查委員會係依一刻最重要
希望有人可以出嚟幫幫手

大家唔好唔記得
仲有依個啊

樓主你開分身啊
Btw我可以幫手定點嗌但冇咪

sor..手殘負評左
但巴打加油！

推返上去

林鄭落台唔好再嗌啦

放義士，查黑警

完

屌你唔好再洗版得唔得啊，一係洗呢個post啲留言啦
入得嚟都知今日要去遊行，你係咁洗版洗走晒啲重要messages係咩居心？

係！依個真！

撤銷檢控， 四個字會唔會簡單啲

口號：

釋放林鄭！

撤回暴動定性

我要雙/真普選

釋放被捕義士

香港警察 濫權執法

撤修例 查黑警

啲人諗唔到嘢就會loop呢句

支持直接5
不過普選同獨立差好遠喎巴打, 淨係外國支持已經唔同
仲有好多香港人係唔想獨立, 普選先係真正最大公約數

外國來講 唔一定 至少美國既表態唔似完全唔支持獨立

但香港的確係 香港人 太怕面對新事物 而且仲有大中華思想餘毒

我係覺得好sad 今次係好難得既機會有希望可以爭取到獨立 真真正正做一個香港人 有自己既國家

但事實的確 暫似會失敗

唉

第一次聽哩個
幫你宣傳下

解散議會 立即普選？

撤條例
查黑警
放義士
雙普選

但講到民主普選絕大部分西方國家都100%支持
加上寫到明喺基本法, 中共冇得抵賴

推！！！

大家唔好再講獨立啦 跟本全世界都唔會有國家支持獨立 依家國際分離主義日盛 點會比到你獨立？睇下西班牙加泰隆尼亞就知咩事，就算公投成功都沒國際社會夠膽認同，唔驚他地區有樣學樣咩
反而支持高度自治 雙普選先係我地既最終訴求，得到高度自治環境下，共產黨滅亡之日就會係香港獨立之日 就好似新加坡咁 馬來西亞都要嘔返出黎

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

如果大家只係諗住點裝備，點樣勇進，咁運動就註定失敗。失焦就失人心啦。有朋友話好驚今日好大鑊，唔敢出來行了。

撤唔撤已經無意義
撤左都可以重推
依家係要追究警權過大

啲驚狗真係低賤

最緊要有人要喺遊行路線上面定點嗌
再嗌一啲精簡而有力嘅口號

撤回惡法
沒有暴動，只有暴政
釋放義士
唯一出路 雙真普選
成立獨立調查委員會
香港警察 知法犯法/濫權執法

尤其係普選同埋獨立調查委員會係依一刻最重要
推比多啲人見到

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

我覺得雙普選已經係首要任務

不撤不散同黑警等都唔係主要嘅口號

keep 住講雙普選先可以改變個局

On9仔 你呀媽就真係喊出黎啦

光復沙田 + 五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

全部同我入黎！教你下一步點做

淨係真普選囉！

推，一陣沙田見。

不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做

全民gear up
黑警死全家

不撤不散！

5大訴求

Agger

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

keep focus

你要人跟住嗌，首先將文字化為口號
3. 特赦反送中示威者
4. 追究警察濫權
5. 解散立法會，立即雙普選

3. 特赦反送中示威者
4. 追究警察濫權
5. 解散立法會，立即雙普選

獨立調查警察，還警方清白

5大訴求中，要強調3-5
1,2 其實已經無咩意義

Good!!!

啱！

Push!

聽日見

今日2:30見

撤回惡法
嚴懲黑警
釋放義士
立即實行雙普選

你有你叫，佢有佢唔回應，出來係為保住民心，待選舉反擊!

推！！

我開始覺得我地不停上行遊行，只要堅持政府一定會投降！

堅持！

先搞到cctvb跪低

撤回惡法
沒有暴動
追究黑警
釋放義士
落實普選

點睇？

小心 灰人打人
小心 忠義團
亞媽搵仔
警 高位錄影
國安 影大頭

五大訴求？ who fucking care？
解決完今次下次繼續抗爭？
我而家只想要雙普選& 監警公署

兄弟爬山，大家努力

嗌左個幾月, 有咩用?

今日呀

聽日7月14 下午2:30 沙田見！！！！！

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

推呀

和平遊行完出汗，帶多件衫換～成身臭崩崩就唔好啦

其實就係五大訴求

遊行一聽到加油，下台，就知入左飛機mode。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

同意 林鄭下台都係另一條pk 上

師兄 今日啊

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

勿忘初衷!勿忘初衷!勿忘初衷!

五大訴求

個口號要係做晒五大訴求先俾林鄭下台

支持對準政權 嗌五大訴求 推